Fitbit宣布收購pebble

pebble time2都未出就收左當，不過兩間都唔岩心水，要買就買garmin